今晚3 宗新增確診個案， 3個都係坐高鐵番黎！

from 881 新聞

屌你老母， 仲唔撚封

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

沒事兒

真係癡線

有無話點先令到唔再通車

論廢老值唔值得救。

大家記住
如果社區大爆發左

第一件事係要去拜會下各位高官

3000單先再講

希望佢地對公眾有個交代

仆街高鐵，封柒左佢啦

高鐵魔法之旅好似唔可行

source?

封左咪一樣，03年都無高鐵。除非全部封哂。

當年話膠鐵直送病毒
應驗左啦而家

本港新增3宗新型冠狀病毒感染確診個案
2020-01-24 HKT 23:56
分享工具 facebook twitter
衞生防護中心正調查3宗新增輸入的新型冠狀病毒感染確診個案，本港至今累計錄得5宗確診個案。

新增的首宗個案為一名62歲女病人，過往健康良好，她居於湖北省武漢市，星期日乘搭高鐵G1013由武漢到深圳北，再由深圳北，轉乘另一高鐵G6543到香港西九龍站。她自本星期一起出現發燒及咳嗽，昨日到屯門醫院急症室求醫，今日入院接受隔離治療，現時情況穩定。

患者潛伏期內，曾到過武漢的菜市場及當地醫院探望有咳嗽的家人，沒有接觸野生動物。初步調查顯示，病人與丈夫來港探望女兒及女婿，並入住屯門倚嶺南庭，3名家人沒有出現病徵，將被送往麥理浩夫人度假村，接受隔離監測。

其餘2宗個案為一對居於武漢市的夫婦，分別為62歲女病人及63歲男病人，2人過往健康良好。他們於本星期三，乘搭高鐵由武漢來港。女病人昨日開始發燒，但無呼吸道感染徵狀，男病人昨日開始咳嗽，今日開始發燒。他們昨日到威爾斯親王醫院急症室求醫，並入院接受隔離治療，現時情況穩定。

他們在潛伏期內，都沒有到醫療機構、濕街市或海鮮市場，亦沒有接觸野生動物或禽鳥、或有肺炎或上呼吸道感染症狀的病人。初步調查顯示，兩人在香港逗留期間，入住馬鞍山銀湖．天峰，同住的女兒前日亦開始發燒，將被送往威爾斯親王醫院接受隔離，家傭沒有出現病徵，將被送往麥理浩夫人度假村接受隔離監測。

醫護仲咁撚傻幫政府執屎？

高鐵病毒直送

未來可能有其他省份感染者透過高鐵繼續黎香港

秘密送中
武警入城
直送病毒
勞財傷民

當年質疑嘅野全部成真

唔好淨係focus係高鐵
班生蕃仲可以經各個口岸入境
所以要封哂所有關
禁止大劣人入境

咩叫返黎? 佢地從來唔屬於呢度
武漢人黎

光頭宗條仆街切腹啦

封關刻不容緩

sor覆錯
屌你老母 膠鐵啲職員可摸以罷工

屌你老母 禁止啲撚樣入黎未呀

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

有病乘客無害

點解買唔到飛仲可以落到黎香港

屌

何栢良：大家準備抗疫啦，政府已經放棄防疫

沒事兒，繼續填健康申報表兒！

到底要死幾多人林奠先會做野，宜家根本係攞全港市民條命黎較飛

請宣揚
香港政府不封高鐵 以致本可避的3名播菌者從高鐵進入香港

林奠不知幾想香港人死